《逃犯條例》一過，香港企業無晒保障，仲想同中資競爭？等收購/執凹啦！

阿信屋仲想同優品360爭？人地同大陸嗰邊傾幾句就可以拉晒你班股東上去「接受調查」，睇下你啲貨有無違反支那法律

榮華，恆香咁好生意，班支那商人一早就流晒口水以後一係就乖乖地畀中資收購，一係就等畀差佬引渡返去支那調查「食品安全」

仲有其他啲中小企呀，唔好以為無你地份純粹睇下有無支那商人睇中你盤生意，睇咗咗就係咁先你地贏嘅機會係零呀！

btw唔知到時仲有無香港人敢得罪你身邊啲支那同事呢
親，說不定人家跟深圳公安陳大隊長是同鄉喔？

以後條街得返阿信360

69要出黎
盡最後一分力

之後咪又係返工

今次修例，連警察、新界佬、中產嘅根本利益都會受損，我哋要集結以往遊行冇嘅力量:

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

費事too long didn’t read, 就睇紅字

我同樓主你諗法一樣

中資取代港資
咩教育醫護紀律部隊都係中國人優先取錄空降

Quote from John Wick 3: Parabellum
“If you want peace, prepare for war”

警察、新界佬利益有咩損失？

我個post有講 但篇幅太長,所以先叫你哋由紅色字開始睇

聽日見

引渡條例根本就係賜畀支那人嘅尚方寶劍
以後邊個得罪支那同事/公司/遊客，人地可以大大聲威脅你，話返去報公安引渡你條港燦，我睇下到時香港人點